身體檢查完 膽固醇超標

有咩方法減 ？

將軍終須陣中亡

支持c朗自然藥到病除

跟C朗做運動

反朗條路真係難行

冇架啦 死左佢啦

無架啦 食咁多Lays 飲咁多蒙牛

臨死都要阻C朗歐聯決賽入波

洗唔洗搵人幫你集氣
好似你幫德國同英格蘭集氣咁

跟我美欺一齊落街散步先

王騎原來係老坑大肚腩中年大叔
影衰哂小花迷

185cm高

BMI?

醫畜?

26.3

185都可以老坑大肚腩既姐

26.3 姐係超標啦

90kg
跟阿朗做多D運動

同牙朗一樣咁高

王騎就係牙朗

你咪華貝拿